口罩終於炒上$過千，我地就黎輸了.....

之前都仲有$500，而家500以下俾人掃晒
開始進入口罩一盒50個過千$既時代....

我地就黎輸...
雙層口罩，外科混合pitta reuse 中.....

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (23)：
1 .放負
2 .玩膠 放負
3 .醫護罷工放負
4 .放負
5 .放負
6 .放負, 話醫護罷工輸民意
7 .放負, 話肺炎終止運動
8 .放負
9 .放負
10.放負放到傻左
11.放負
12.放負
13.放負
14.放負
15.放負
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月13日獅子山之路齊慶中秋夜

「文宣」

意見及舉報：

手持兩箱total 40盒日本製口罩

買緊$600/box

冇口罩咪唔出街囉

手持20箱外科口罩，未驚過

認輸師

多謝提醒！

係咪政府就黎輸曬民意

好危
前排罷工醫護都輸左少少民意
而家一爆發淘2.0 到政府再民返民意

輸了.....

認真，冇口罩用tshirt 紮忍者口罩 安全嗎？

手持30個口罩

樓主輸了

輸撚完未？

認輸認夠啦，對家先係輸嗰個
武汉肺炎死亡过十万，咱们要亡国了.....